[理性討論]中共唔敢出老解

而家中國面對好多危機
例如
貿易戰
水災
國內銀行壞帳多

相信大家都知道貿易戰中國係比美國大大力㩒住黎打
每次都要出口述黎穩定中國人既軍心
每次都係雷聲大雨點小

而我自己認為中國真係要出老解唔會做咁多廣告比全世界知係深圳邊境已經有大批老解備戰

首先佢而家就算係邊境有軍隊係到，就算其他國家譴責佢都仲可以話我無入香港境

同埋最重要一樣係習大大都好清楚，係香港出老解要比好大成本，而中國根本無呢個籌碼，大家諗下64到而家啲人都仲制裁緊中國，佢對香港出老解一定影響到中國係國際上既地位，如果搞一次香港64相信大部份國家都會同佢割蓆，咁樣會令中國好多野都倒退，而且又唔知要比人講多幾多年。

不過佢唔會明搞，但會暗搞

例如公安扮狗 示威者等等。主要目的分化我地

所以我地要贏要做到不分化，不割蓆。

你地可以唔支持勇武行動
但盡可能唔好用譴責既態度話佢地

因為團結就係我地贏既關鍵，可能大家都有做得唔好既地方，但極其量只可檢討，不可譴責。

總之一句，核彈我都唔割，你呢？

其實唔只銀行壞帳多
成個中國都唔知有幾多錢係真實存在, 有幾多係紙面吹水

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命